美日舉行首腦會談後就台灣問題發表共同聲明 是自1969年以來首次正式提及台灣！

即係發表左d 咩

既係你唔識字，就來都比黑驚捉

CCP现在知道战狼战狗外交的后果是什么了吧？
以为全世界人民都会跟墙内被洗脑迫害的中国同胞一样敢怒不敢言，结果致使他国民意要求其政府对CCP强硬

原來咁多年都無提過台灣...

正體字版

得，CCP現在知道戰狼戰狗外交的後果是什麼了吧？
以為全世界人民都會跟牆內被洗腦迫害的中國同胞一樣敢怒不敢言，結果致使他國民意要求其政府對CCP強硬

CCP係唔怕口硬，除咗核彈，CCP天不怕地不怕

口頭挑釁喎

正式提台灣係咩意思??